香港政府點解唔派人捉街邊自言自語痴線佬入青山

而家係咪d人自己去睇先會叫佢地入青山
但痴線既又點會自己去睇醫生
除非家人夾硬cap

無咩大獲野都係放返出黎。

同其他人格講野又關你事

成街痴線佬
政府又唔理

屌你老母

深水埗馬上減少七成人口

香港成街都係癡線佬
個個都捉晒入青山 咁青山咪爆曬棚